邊度有賣F-stop 背囊？

請問有冇巴打知邊度有得買F-Stop Mountain series Ajna背囊？

天祥總店見過有
不過算鳩數啦，自己上網買仲好

F-Stop香港有個倉，我問佢幾耐會出貨，佢到依家都未答我